%--------------------------------------------------------------
% auteur : Canta Thomas
%--------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
%--------------------------------------------------------------
% PACKAGE
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}

%--------------------------------------------------------------
% MODERN CV STYLE
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

%--------------------------------------------------------------
% MES COULEURS
\definecolor{myred}{HTML}{ED0C53}

%--------------------------------------------------------------
% NOUVELLES COMMANDES
\newcommand{\tab}{\hspace{10mm}} % Tabulation
\newcommand{\mystar}{\LARGE{{\color{red}$\star$}} \vspace{0.5mm}} % Les étoiles
%--------------------------------------------------------------
% En-tête CV
\name{Thomas}{Canta}
\address{Le Guilhem, 41 avenue Guillaume Pellicier}{34270}{S\up{t} Mathieu de Tréviers}
\phone[mobile]{0000000000}
\email{thomas.canta@etu.umontpellier.fr}
\date{\today}

%--------------------------------------------------------------
% DEBUT DU CV
\begin{document}

\makecvtitle

\centering{{\color{myred}\rule{0.9\textwidth}{1pt}}} \vspace{10mm}

\section{Education}
\cventry{En cours $\bowtie$}{Licence}{Faculté des Sciences}{Montpellier}{\textit{Informatique}}{Acquisition en cours d'une licence d'informatique}
\cventry{2015--2016}{Baccalauréat}{Lycée Jean Jaurès}{Saint Clément de Rivières}{\textit{Terminale}}{Obtention de Baccalauréat Scientifique}

\section{Experience}
\cventry{Mai/Aout 2018}{Manoeuvre}{Agence d'intérim : SkillJob}{S\up{t} Mathieu de Tréviers}{}{Se charge de nettoyer des surfaces de terrains et de procéder à des destructions. Il évide et rebouche des trous et des tranchées. Sa mission consiste aussi à apprêter les outils et les équipements utiles à la construction.}
\cventry{Juin/Aout 2017}{Manoeuvre}{Agence d'intérim : SkillJob}{S\up{t} Mathieu de Tréviers}{}{idem}
\cventry{Juin/Aout 2016}{Manoeuvre}{Agence d'intérim : Mission Intérim}{S\up{t} Mathieu de Tréviers}{}{idem}

\section{Langue} 
\cvitemwithcomment{Français}{Langue naturel \hspace{3mm} \mystar\mystar\mystar\mystar\mystar}{}
\cvitemwithcomment{Anglais}{Niveau C1 \hspace{15.35mm} \mystar\mystar\mystar\mystar}{}
\cvitemwithcomment{Espagnol}{Niveau A2 \hspace{20.3mm} \mystar\mystar\mystar}{}

\section{Langage de programmation}
\cvitemwithcomment{HTML/CSS}{\LARGE{{\color{red} \mystar\mystar\mystar\mystar\mystar}}}{}
\cvitemwithcomment{C++/C}{\hspace{8.7mm} \mystar\mystar\mystar}{}
\cvitemwithcomment{Python}{\hspace{8.7mm} \mystar\mystar\mystar}{}

\section{Hobbies}
\cvitem{Jeu vidéo}{Les jeux vidéos est un moyen de s'échapper un certain temps de la pression}
\cvitem{Musique}{La musique est l'un des meilleurs moyen personnel pour me relaxer}
\cvitem{Informatique}{Bidoullier, réparer, optimiser un matérielle informatique est ma passion}

%--------------------------------------------------------------
% FIN CV
\clearpage

%--------------------------------------------------------------
% Lettre de motivation

\recipient{Université de Montpellier}{Faculté des Sciences, Place Eugène Bataillon \\ Entrée Rue du Truel \\ 34095 Montpellier}
\date{\today}
\opening{\tab Bonjour Monsieur, Madame,}
\closing{\tab Bien cordialement,}

\makelettertitle

\tab L’informatique est vite devenue une passion par rapport  à toutes les possibilités qu’elle propose. J’ai commencer dès mon année de première à apprendre la programmation notamment Python et Bash, et j’ai pris plaisir à « jouer » à ce casse-tête qui nous pousse à finir ce que l’on a commencé. \par \vspace{5mm}

\tab Motivé, ambitieux et très curieux j’ai décidé de commencer à me perfectionner en suivant une spécialisation ISN pendant ma Terminal puis une Licence Informatique à la Faculté des Sciences de Montpellier. De part les enseignements et mes connaissances, cela m’a déjà permis de les mettre à profits.
De ce fait, intégrer un master d'informatique m’apporterai l’enseignement et le savoir nécessaire pour devenir un jour informaticien.

\makeletterclosing
\end{document}